b&o E8 2.0 or AirPod pro

邊隻比較好
用蘋果電話

AirPods Pro

3.0 水貨都係千中
音質 樣 電量贏airpod pro
要方便同降噪就airpod pro

B&O音質屌打Apple

好似話冇得左右耳分開用

右耳可以單獨用 左唔得

用緊E8 2.0
音質係唔錯，但傾電話收音麻麻

以依家嘅技術，冇一隻藍芽耳機音質算「好」。
如果價位差唔多，淨係比較功能同續航力就得